[荃灣gym rm] anytime定24好

諗緊join邊間好

住荃灣邊忽

舒適堡最好

P記

佢之前新開我去參觀過go24,個場正到仆街，係入邊操得都好撚勁，勁多大隻師兄

揀gym room主要睇兩樣嘢：氣氛同埋方便程度

氣氛一定go24 win

但係唔方便幾好氣氛都係假

所以最後都要睇你自己邊間近啲易去啲，方便去先有動力去多啲

我自己係24做, 的確係開始多人, 不過equipment頂尖, 氣氛好

24頂尖 你指價錢？

幾錢先

Sor 24係頂尖，眼殘以為你話anytime頂尖

同區我肯定贏哂, 如果有埋weightlifting plate同platform就一定無得輸.

去anytime啦 咪過黎搶機用

我都係搭西鐵去荃灣西再行過去
所以冇咩特别方唔方便

上網search過都係幾舊水一個月
貪佢地唔使簽約

咁go24
冇懸念

Anytime唔係就係荃灣西咩

兩間同西鐵距離差唔多，咁緊係go24
荃灣anytime我參觀過，簡直同go24冇得比
1. anytime 仲要簽一年約個價錢先同go24差唔多（go24唔使簽約）
2. anytime 鎖匙費貴過go24 一倍
仲有氣氛果啲唔講了，太主觀

咁下個星期 9衝go24 係屋企練腳好唔夠

go24 三個squat rack
爽番天